上堂唔聽書又要去坐足堂既人係咩心態

個心態咪就係夠attendance 去考試囉

9點堂 去lecture玩兩粒鐘電話之後番屋企
我都唔明點解d人會咁

上堂唔聽書、不如唔好上（要計attendance除外。
功課全部抄、不如唔好交

坐緊

識玩既梗係上堂吹溝女啦，唔通係屋企做毒撚咩？

咪癲啦

吹水

點take attendance囉仲要問

大撚把唔駛take attendence都坐